屌奶星，d臭崩崩地盤佬又出返哂黎

即係迫人唔可以準時放工

Ot 啦柒頭

地盤佬影響人反而可以準時放工返屋企賭馬/鋤大陸老婆

煙味汗味尿壓味

有d紅哂面有埋酒味

仲有架車行到一半係你隔離開啤酒飲

上連登講有撚用咩門口狗

同連登仔屌人5p仔一樣

人地mt仲好多人工

地盤佬特點
無文化無品味
成身臭汗
鍾意叫大陸雞
一定係娶大陸女人
成身性病
鍾意屌狗
成身啤酒同煙臭味
食飯成個殘疾咁單手用匙羹食
班契弟缺點太多，歡迎補充

前排搭巴士經過青山公路一個地盤
個度交通唔方便 遠離市區
個度附近都係得2條巴士線出返市區
d地盤佬當巴士係員工車
一次過上爆架巴士
仲搞到成地沙石
好心地盤公司安排員工車送佢地出返九龍俾佢地再轉地鐵又好咩都好

唔一定係地盤佬先臭
聞到有啲西裝友都一大陣汗味